求 CSL 續約PLAN

有冇2SIM 多卡PLAN
請出招

嚟攞個價錢參考下呀～

有介紹 各大手機網絡優惠報價
手機上網計劃 新號碼/轉台/續約
Smartone
Csl
1010
3HK
CMHK
HKBN
新號碼、攜號轉台、大專生、續約升級、企業員工個人或家庭計劃
問下啦：
Tg:

千祈唔好轉3 會鎖速 （無限數據任用plan)